中國版《夢醒時刻》願榮光歸香港改編

反了？

佢地依堆不嬲都反既

反攻

賤種又抄

叫班支拿咪撚影衰我地首歌

反了

反了反了

普通話唱到好似廣東話咁
BTW 兩廣加台灣一齊做中華民國獨立派肯唔肯先

[更新版]到底大家撐唔撐港台

自由規於中國

反了

如果佢地真係反攻CCP，都對我地有利
let them fight

0:43 有8964

輸出革命

基本上中國後生果班知識份子內心都係反共，只係唔敢講出黎，由細到大比屋企洗腦要愛國，要搵食要生存都唔好搞咁多野

建港大業

好事嚟

中共監控到connect唔到
畀你有極小極少部分人想反
咪自己一個係間房到個腦諗住反
根本組織唔到

Respect

連大陸仔都鐘意呢首歌喱

歌曲《夢醒時刻》

本歌曲和MV由文宣中國和⚔反賊⚔群聯合製作。

我們感謝兩個月來每一個未能謀面、卻參與和支持了製作的你---無論你是大膽獻唱，或是日日夜夜做後期編輯，還是為我們轉發加油。

我們也感謝在大陸當局高壓下仍舊堅持追求自由的人們，你們是火種，是希望！

也向每一位同路人致敬，只要能為你送上一份繼續走下去的動力，我們一切的努力都值得。

連榮光講緊乜都唔知就格硬用
你玩撚曬啦
全球國歌就係願榮光歸xx啊笨
連打倒共產黨都唔敢講同我講盼自由歸於中國？
又話中國好過香港，點解唔自己作反抗歌？

真係一啲啲
我識十個中國後生仔
有八個都政治冷感
剩低兩個就親共
但一講台獨港獨就十個都發神經
成日覺得嚮中國政治覺醒班人真係痴線
嚮一個咁嘅環境長大
竟然可以有獨立思想
難過中六合彩

我想成個廣東廣西可以變成中華民國一個大飛地，好似美國嘅加洲咁

佢地既tg link
可以參考下 都幾撚反

屌 要歌就自己作啦

點解要中華民國，究竟大中華主義要幾時先戒得甩

推

要獨立基本上得呢個可行option
仲要加埋老美幫手
淨係香港加台灣什至香港自己獨立真係唔sustainable

辱香港國歌

屌老母DGX 巴打個名呢

Agree but don't ff connect them

雖然改到首歌好柒
但如果可以燎原
對香港一定係好事
事實係 今次肺炎一疫
除咗好多平民百姓積怨日久想爆
連內鬥都浮面
好似任志強、50名民企老總聯名上書習近平單野

屌佢老母講撚到自己作咁，支那人就係支那人

片尾仲要升起鐵血十八星旗

湖北作？

兩廣變西台灣 中國依然是支那

呢道有班人成日推中華民國/大中華圈

咁人地台灣officially 係中華民國
你要香港獨立係世界上企得穩
又要台灣就你?

用中華民國先可以搶fo 話北佬個中國同佢d貨一樣係假野，用返乜撚野一個中國原則黎打返佢轉頭

獨立已經難
獨立之後點算仲難呀

香港人嘅創意返來了

係咪想輸出革命去支那

我覺得係舊嗰班先反共

新嗰班真係洗到傻撚咗

如果音樂真係喚醒到咁多人一齊反CCP真係冇乜所謂，唔容易只可以話

屌你老母支那狗 乜柒都抄

唔好話咩芝麻仁蘑菇
憑佢句 這是我們的中國 就應該要統戰

大家有共同敵人，又可以幫首歌做免費宣傳，所以唔係壞事

變左教會歌

唔好對中國人有太大期望

唔止 上品蔥班反共大中華撚其實都會發癲, 不過是話沒可能沒前途咁講

新個班經歷緊經濟起飛嘅幸福，歷史又俾人洗晒/改哂，所以仲紅撚過上一輩

呢首抄咗無壞，何妖果隻就不了

希望黎緊十年內見證到中共變第二個蘇聯

咪撚侮辱香港國歌

入去睇睇都好

屌你

首歌寫番出處係好啲

如果喺大陸hit得起又無所謂
全世界都聽咗幾個正版

你想講阿拉斯加？
CAL喺美國本土喎

其實淨係"起來 不願做奴隸的人民" 就應該要BAM

上次湖北同江西開片就知CCP 解體好快會來臨

唔知鐵血十八星旗可唔可以再次係荊楚大地升起

唱普通話唱到講廣東話咁........

改黎做乜柒?

敢起身反抗嘅中國人，我唔會歧視佢哋。祝佢哋好運

首歌一直都係中國轉出來

Push

Hit起還hit起
抄野還抄野
改少少都啊，屌佢老母連歌詞都抄足9成
一陣又話dgx巴打抄佢野
同話支那肺炎係美國傳入無分別

其實我覺得抄左無壞
只要引起更多牆內人既共鳴就好

最尾嗰支旗

假如台灣反攻大陸, 鄰國我會繼續叫西台灣 中國二字需要變法去掉, 即時正統國號是ROC

又唔係叫你幫佢建立民主中國，咁都好屌

咪戇鳩咪
樓主自己改上嚟呃view
你以為中國狗真係會反咩？
樓豬為咗食人血加劇同溫層效應

正統國號叫ＲＯＣ，但你又叫佢臺灣…？

咁你係咪要一竹篙打一船人
將13億人當敵人咁打? 無可利用既價值?

Btw個歌名令我突然諗起著名五毛「夢醒時份」

一日有飽飯食佢地都唔會做啲乜

你有冇睇過民國派歷史學者辛灝年啲片？我覺得佢講得好有道理

差唔多啦
識一個勁反共既大陸人，佢勁支持香港反送中
但係一講到港獨同支那造病毒個邊就反枱
始終都係大中華撚

改左, 班友就話無法理權台灣反攻架啦 當然反攻成功之後點改都得

民主了也是支那畜

sor撳錯負皮

係

有冇twitter post 可以推

歡迎二次創作

盼自由歸於中國

內心反共
打少啲飛機啦on9

佢地微博咪ban左國歌

其實個logic好簡單
民主vs中共
只要唔係中共個邊嘅人 都可以係同一陣線
唔理佢係殺人強姦定咩國家嘅人

屌你有冇畀版權費先？我理得你有咩用途，連原曲創作團隊個名都唔落？

畀返少少專重香港國歌

明顯至少有兩把聲，一把廣東話，一把普通話

8964

控訴記者被趕出中國,香港及澳門,警黑依舊合作濫捕,延遲社團申請過程
另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請,
這亦是兩院Be Water Act 的一部分 [欠98000]

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus [欠35000]

Support Hong Kong Independence [欠85000]

唔該幫手forward 同share 出去

支持仲清醒既中國人爭取民主
個搞清楚返
我地絕對唔係同一個民族

俾人咁樣順手拈來
改句歌詞做盼自由歸於中國
真係覺得好侮辱

Agger

點解上面啲人要咁撚mean
我覺得幾好 可以將思想傳開去

之前香港人都拎咗韓國光州民主運動首歌改做中文，係由香港遊行到唱。
嗰時有好多韓國媒體報導，仲訪問咗改歌個香港人，下面啲韓國人comments都好支持，話係民主自由之歌。

係咪抄襲係要睇佢嘅原意
改呢首歌嘅人出發點都係好
就算係其他國家拎去改編我都覺得冇問題
不過要落返原創者個名
that's all

有個加字都叫加州

抄襲感覺大過同路人

唔睇字幕真係唔知唱乜柒

呢樣真 成班愛支病發, 前排牙侵講chinese virus, 是twitter見盡班所謂反共幾愛國 個班反共人士周圍互割席, 最搞笑是郭文貴不斷放大愛支病

唔撚推對唔住自己

wechat 發笨友圈

輸出革命還輸出革命
咪用榮光

我真是唔期盼佢地團結反共, 未來最大機會是各大山頭互鬥, 一個共打另一個共, 再比機會台灣反攻。

大家要去youtube屌鳩班偷歌支畜
侮辱香港國歌

如果可以呃到支那人革命就得

btw唔想首歌同中國有乜關係

戇尻

武昌起義？

咪撚政治潔癖啦

中國四十歲以下99%真心愛國，唔好太多幻想

push

好快被下架

笨撚崔世安

唔好放火 好暴力呀
唔好打狗 會射細路

大漢族主義

鐵血十八星旗，由紅黃黑三色組成：紅底與黑九角象徵「血」與「鐵」，即革命須抱鐵血主義；黑九角代表《禹貢》中記載的冀、兗、青、徐、揚、荊、豫、梁、雍九州；黑九角內外兩圈各九顆共十八顆圓星，代表關內漢族的十八行省；星呈金黃色，表示與清朝對立之漢族炎黃子孫

醒啦
真正覺醒既8964已經死晒
而呢班英魂轉世左係今時今日既香港
可惜....都係被中共政權害死

中國源頭論

每個地方嘅背景都唔同
佢哋就咁拎我哋首國歌去做文宣已經忽略咗首歌背後講嘅故事

乜料呀

睇返上次湖北公安保護湖北人去江西打柒班江西人

再睇返辛亥革命過程係點 重點係湖北新軍

而共軍(武警係共軍一支對內軍隊 唔係公安機關入面)一定係外省人 公安機構全部自己人 都係有槍有炮

同公安唔一定係黨員而係地頭蟲(除香港班反骨賤種外)

偉大的____

Dllm香港國歌俾佢地屈到變大中華膠民主歌

話冇所謂嗰啲都唔知你地諗乜
榮光唔係淨係反共民主歌，最重要係佢symbolise咗香港人嘅主體性同埋國族認同吖嘛
宜家佢地改成自由歸於中國你地ok，噉第日係咪講一聲共同建設民主中國就可以改撚曬香港d symbolic嘅野呀

W

好事，中國要反了

反了反了我鍾意呀

品蔥手足好勁~~~

係好事
但點解要抄香港人首歌呢?
自己作一首唔得?

講真
反攻到支那嘅
先再計邊個原創啦
推倒支共
人人有責
中共一倒
香港必定受惠

We

小事
一向唔理正負皮

香港要有民主 中國必須先有民主

喺大陸反共嘅路更加唔易行

屌你啦，抄尻我地香港國歌

做乜唔唱現成嘅台灣翻釋版？

改得幾好
但坦白唔想一首咁有價值既歌同上面班野有聯繫
佢地革唔革命關我地咩事
佢地隨時只係D借民主為名革命奪權

雖然無版權意識
但輸出革命

支持外國手足。

之前放大陸嘅TG出嚟會俾人搞事。

樓上咁多大中華膠真係唔知講詳好首歌明明就係寄托咗香港民族嘅精神,依家直接改撚咗最重要嘅部分真係屌出聲.反共唔係唔得,但仍然抱著大中華思想打算同化香港民族就係陷家產.
再講,如果一個民族連真正屬於自己嘅歌都唔作,仲講乜撚野自由民主呀!!!

香港班反骨賤種, 真是要處極刑, 完全唔是本地人

香港獨立唯一出路

要歌自己作啦，啲人以為我地想反攻大陸吖。

滅共=/=要大陸土地

一定爭邊個係正統中華
之後真係無限內戰

台灣冇乜可能反攻啦
邊個想管大陸班生番丫

敵人既敵人就係朋友

唉
屌，應該都有好處嘅
推一下

喺連登度講冇用，去YOUTUBE留言，依家畀堆中華膠圍攻，屌我係分化撚，政治潔癖

呢個真
台灣版係將歌詞改做國語同時配合返個運動
支那就直接騎劫咗首歌

心都淡埋

同意呢個觀點，出返個原曲名就好啲

屌自己作啦
咪抄鳩

呢個先係重點

咁我寧願香港自己獨立
再講前殖民地係有資格入歐盟
今時今日仲對上面廣東人有幻想

撳入去條片見到有寫喎

五四運動，武昌起義果d都有提

假雞蛋，假疫苗，大頭奶粉，Sars………
到而家武漢肺炎……

要反一早反左啦！

點解仲會有咁多人對大陸人有期望？！

要識統戰呀手足

所以話
你可以令中國人內部矛盾
但佢地絕對唔係你同路人

咩都抄

大中華膠偷歌 屌你老母

成首歌倒模咁copy落嚟，然後講到好似自己作咁樣

要輸出革命 支爆

講到廣州同其他省有分別咁 廣州睬你都傻
大中華膠 講廣東話就係自己人？ 香港班藍絲popo唔係講廣東話？

現階段完全無誘因可以令13億人支持民主自由, 而且就目前支那境內示威都是為利益而戰, 所以未來外國唔好心軟, 支支必須解體

已檢舉

真心首歌代表既意思同首歌原本出發點一樣

我們都想要創作自由
呢種改編冇咩問題喎

你話何已完嗰個就唔同講法

雖然我都覺首歌怪怪地

屌你都嫌晒精

分化撚食屎啦

最好成個中國文化都冇埋
D好野已經出曬去
中國建築走去咗日本
唐餐文化全世界都有
依家支那果啲只係剩返啲垃圾
成個消滅我都唔覺得可惜

郭文貴依啲垃圾就唔好睇啦，睇得多壞腦

Twitter 我都冇點睇，因為唔係好識點用

但係身邊自稱極理性極反共既大陸人，依家都瘋狂幫支那洗白話病毒唔係佢地造甚至唔係起源武漢

聽完真係得啖笑

敵人既敵人係有共同目標的人，做唔做得成朋友係另一回事。

所以
敵人既敵人=/=朋友

即時降哂level

問題唔係喺抄襲唔抄襲嗰度吖嘛，你話改一起舉傘呀今天我呀嗰啲民主歌支持自由民主就話啫
宜家佢地改尻我地首國歌呀，將香港國歌降格reduce成今天我、仲要隻字唔提香港呀

將思想傳開去？隻字唔提香港都可以將香港國族思想傳開去嘅話你傳埋我嗰份屌

今日先同班支那人嘈完
一個二個仲讚緊支共防疫做得好好
美國俾肺炎打殘

用得殘體字就收皮啦。

搞革命就用返繁體字先講啦。

人地係反共 點都支持

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

大中華膠+左膠spotted

諗起幅圖

蝗語好難聽呢隻仲要係港版蝗語難聽到嘔

任何語言都好過佢

敵人既敵人就係盟友

仲有咪撚亂叫手足呀
支那自由派如果係統派一樣唔係無辜
搞清楚

代表嘅意思出發點一樣你都講得出

「我願榮光歸香港」嗰句變撚咗做「這是禾抿D中國」喎

忘記覆你呢句:

香港萬歲！

alaskacalifornia

下面有

好嘔心

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

感謝提供笑話一則
中国後生前線好黃

呢個改版值得推，唔理你係咪中華膠

收皮啦分化撚

免費幫我地宣兼煽動多啲人反共，有咩唔好

收皮喇大中華膠，中國人唔撚想要民主吖

唔使一定中華民國
過咗羅湖橋就係台灣

反了反了
不過聽日應該比人del咗成條片

Btw唱到好似廣東話咁

喇 唔準你咁講
唔係藍屍歌
歌詞同原意都幾吻合

聞一多真係好型

我覺得呢條片有騎劫願榮光呢首歌嘅嫌疑
版權問題dgx同意未？
成條片都唔見dgx個名，又表達到好似成首自己作咁

仲有，願榮光係香港抗爭軍歌/未來國歌，唔係流行歌，實在唔適宜改編做其他國家嘅歌

用得殘體字就收皮啦。

搞革命就用返繁體字先講啦。

負評，拉

全中國人都係炎黃子孫，點會唔黃wor
習近平咪最黃嗰個囉，你睇佢塊面油到

一個POST引到幾撚多分化撚
輸出革命本身就係座山其中一條路線黎
如果有接觸品蔥就知好多人思維清晰過班港豬

係唔係跟手又鏟滿、北伐、反帝反殖.......再loop一次?

思維清晰既人一早離開左中国

敵人嘅敵人就係朋友

曬撚氣，大陸人仲係覺得中共好掂

為左支支捉鬼點及你

上海工人暴動都擺埋落去mv

歷史都唔識反咩共 慳d啦屌

好核突

我識得既大陸人，有能力既都移曬民
無能力既留係大陸，個心態基本上都係敵外(因為根本無得走)
日日係微信睇埋咁多大陸打飛機既傳銷片/文
點可能醒

我都覺聽落好似廣東話咁

又屈分化撚唔通連捍衛香港民族嘅意志同精神都要俾人話分化?唔通真係要張開雙臂,朝天大嗌"我係中國人呀Hi!中共不等於中國呀"先叫不分化呀?輸出革命有好多條線,依家一個唔該就將原本代表光復香港嘅歌變造光復中華係點撚樣呀??

psuh

滔滔哩啊嘰with you

只限品蔥果班。但就算係品蔥，係支持民主自由嘅，都係有一部份人留有大中華心態，一講港獨台獨就反對，死都想統一大中華

相反
係老一輩反
後生好撚多洗腦架

成班大中華主義港藉中國人喺度「敵人嘅敵人」「反共=手足」「輸出革命」偷換概念

喂用殘體字講支那文容易啲向中國人輸出革命呀你唔去用？全部香港人改曬做講普通話就最方便同支那同胞溝通輸出革命思想喇，你唔去屌反普教中嗰啲人政治潔癖？

成班政治潔癖用下個死人腦啦

起碼都講番用願榮光改先啦

我識一個屋企喺文革被逼害過嘅大陸人
佢覺得港獨冇問題，覺得一個地方有能力就可以自決
最近講起武漢零確診，佢話完全唔會信

支持建立民主中國支持推翻共產黨
香港借機獨立就可以
Btw首歌啲普通話講得好奇怪

聽講用wechat容易啲同大陸人溝通，手足唔好用Tg，用wechat啦

我都識
佢叫Solomon Yue

關大中華主義咩事

支持

條友真係唔識架喎

駁唔刀

佢應該無撐港獨

點解西方國家咁多人口都唔去connect先？！

啲詞既音係怪怪地

YOUTUBE個CAPTION咪寫撚咗囉你用個屎眼睇野架？

老一輩受過文革迫害嘅知識份子未會反囉。後生果揸受党教育，靠吸香港血起飛果班大陸仔識撚中共d衰嘢咩。連個中国防火長城都可以話係因為中共想保護国民唔受外國勢力荼毒而起，真心唔覺得中国新一代會有咩作為

有腦！

係咪自己改就唔知 但係點解會覺得冇反共嘅大陸人

咩叫兄弟爬山？

咩叫兄弟

Ultimate goal一樣既人

個感召力量唔細

反共既大陸人係非常少數，而且無團結能力，無行動能力。

相反，愈反共既人一早已經離開左中国

即刻聽返個正版定一定驚先

你ultimate goal係建設民主中國？

如果睇到呢度嘅"香港人"
幾多疑似共青圍所謂嘅扮異端激進分化份子心照
記住上連登每個POST 每個REPLY
每個字都要腦要識批判思考去分析
睇路

拉一派打一派

支持 但少難聽

之前睇拍案驚奇聽好多"中國人"支持我地香港呢場運動
其實極少部分既佢地知道咩事
同我地分別係差在佢地一早行實名制
有d咩風吹草動就會俾CCP斬草除根
我覺得差咁一個類似送中事件另佢地全國起義反抗
諗下190609之前有幾多人係唔覺得自己係香港人
他朝有一日佢地奪到權
我地香港一定要成功獨立

共產黨倒台對港獨有冇幫助？
唔好講倒台啦
上邊亂起上黎點都對香港既抗爭有著數嗑

唔明點解成日要畫地為牢
屌你人地用你首歌去改編
歌詞畫面鼓勵既係抗爭 又有標出處
我諗唔明點解咁都要屌
究竟你地係想要獨立香港多啲丫
定想同所有中國人斷絕關係多啲
我覺得任何幫到前者既手段都唔應該反對

我個條友都算係啦，佢阿爺個好朋友係天安門俾公安開槍打死左
但係佢父母都考左入政府做地方官
佢地雖然明支共好仆街，但係同時又好撐支共
真係極矛盾

唔洗同啲單細胞生物解釋咁長

識個中國大學生，都係大中華情意結，但會有少少理性。
難得遇到有理性嘅，咪同佢傾傾下，send下片畀佢睇。
因為係大中華膠，所以我主力解釋公民、人民、民族、國家嘅概念。
叫咗覺醒返少少，有返啲概念，成功策反。

你覺得西方國家可以幫到香港多啲定“中国人”幫到香港多啲？！

如果係前者，咁點解唔花時間團結西方國家先？

再者，要幫到中国入面既同路人，我覺得係要救佢地出黎（例如艾末末，劉霞……），其次係提醒佢地如何保命。

有腦既一早逃離左中国。。

係入面生活緊會反共既中国人，係非常少數

識一個中國富二代 主張香港 台灣都應該係獨立國家
利申係外國

有腦既一早逃離左中国

點解都仲要大一純思維

好on9

你訓撚醒未on9仔
有人做中國文宣係咪等於放棄西方文宣
基本邏輯問題都攪唔清楚

你依啲咁撚樣既思想
其實姐係2020年版既2014年泛民
迂腐短視畫地為牢
人地係中國咁既環境都諗得通個班
悟性比你依啲傻仔高幾班
你咁撚on9 如果係上邊出世一定係小粉紅

我覺得最大問題係佢個MV同改詞將成首歌嘅意思frame成一個「中國人嘅struggle」？

無錯佢個mv個主張都係反極權反共、追求自由，但係榮光最重要嘅一點係佢signify咗香港民族嘅認同。榮光唔係一首普通關於自由民主嘅歌，佢喺歌頌自由民主嘅背後仲盛載住香港民族嘅意志。所以佢呢個改編將「我願榮光歸香港」改成「這是我們的中國」就非常之有問題，完全扭曲抹殺咗香港人賦予俾呢首我地稱為國歌嘅歌嘅意義。同佢地走去改編一啲純粹講自由民主嘅香港歌唔一樣。

我絕對支持中國人爭取民主、同香港人一齊反暴政，但係呢種「一齊」我覺得唔可以at expense of 香港民族嘅主體性囉。

留名

佢有佢地爭取，香港有香港爭取

支國越亂對香港越有利

讓子彈飛段mv最好喺支那傳到街知巷聞，我哋國歌本身由旋律到歌詞都散發對自由嘅追求，佢哋越多人聽越多反賊支那越亂維穩費越燒我哋高起安全，何樂而不為

咁撚多廢話 所以我咪問你同上邊個銅鑼灣肥屍
乜野係你心中最緊要
你係想香港獨立多啲？
定你想維護使用榮光依首歌既正確性多啲？
懶係有原則咁 咁撚樣抗爭同泛民一齊死撚左去算啦

除非你地從來都唔覺得榮光係香港嘅國歌而淨係一首普通民主歌嘅，噉你當我係分化撚畫地為牢啦

笑死

唔係幫支那人講好說話
但見到youtube片有啲殘體字嘅留言以一敵十咁同小粉紅駁火，我真心佩服
希望大家喺連登屌完，走出連登追住班仆街屌

不了，兩廣好多愛支

擺出嚟做咩
咪奶過一次嘢

我識果個朋友就比較思想開放
但佢話身邊啲朋友就同你講個情況差唔多
爭取民主自由冇問題，但就要一個中國原則

好un耳...

外國讀書識過幾個呢家fb成日鬧交

好老實 支持既 不過我地而家自己都唔掂
各自努力啦

你瞓醒未呀柒頭

大頭奶粉，假疫苗，假雞蛋，地溝油，Sars……無數既天災人禍

要反一早反左啦

靠你做兩頁文宣就可以令佢地推翻政府？！

唔好咁撚自大啦

人地要反政府就會自然會反啦
到時咪買花生睇好戲囉

懶係大愛用首歌鼓勵同路人博咩，扮偉大？！

叫首歌用返繁體字先講啦

上邊位ching講得岩
我真係同你講多句都曬時間

兄弟爬山啊

你一定至少喺牆內活過70年
忽忽大陸版圖都碌勻曬先咁了解中國人頂喇
西飛利喎抵你咁自大嘅
重有提提你丫
人地唔係唱俾你聽嫁
用咩字體洗撚你理咩
巴打話你小粉紅真係冇講錯

你睇吓god save the queen有幾多改版

中國人民加油呀

其實唔需要係大陸生活過

愈係大陸生活就愈唔清楚大陸既真面目呢個定律你仲未明

我話會身體力行反共而生活係大陸既人係非常少數，唔通你認為係錯？！

我記得之前有個中國人喺某個集會上台發言過
後來支那要佢返去，佢逃亡咗去其他國家

其實真心好為呢班愛自由嘅真中國人感到心痛
由清末到民國再到共匪統治，幾多人為咗民主自由而犠牲咗，可惜中国人嘅劣根性係植入基因入面
利申：中史膠上身

起碼可以拉攏班真係醒覺嘅人
星星之火 可以燎原

抄嘅 仆街

喂，咪影衰晒「夢醒時分」好wor

所以就要失敗主義？
咁依家人地進步識得改編反共歌又唔見你欣賞同支持？
事實就係並非14億都奶共
而係個地方制度監控模式都令佢地冇辦法行動
當佢地真係如你所講有勇無謀
既然你咁撚醒 不如幫下佢地獻計囉
講就兇恨做就碌撚

不過講咁多都唔係俾你睇 識諗嘅自然明
成個POST啲REPLY都紅撚到黑 拉一派打一派繪形繪聲
連登淪陷已成事實 咁多位真係要睇路

屌真係好撚矛盾
有人認同係好事
但係係咁聽到中國真係un住un住

我做好多野又講俾你聽咩？！

從來都無講緊全部大陸人奶共，而係事實上多少既問題

你連共產黨係咩都唔知，你既對手係咩都唔知，反咩共呀？！

咩料

不了
港獨就港獨
係都要拉埋廣東西同台灣做咩
咁想做二等公民?

香港十年前咪又係咁

要越嚟越多不公義嘅事情發生先會令人民覺醒

同電影borat 入面用美國國歌唱kazakhstan is the greatest 有咩分別

True

dgx 應該要收返版權費啦下嘛？

對我地有好處咪當睇唔到
最好佢地改返100令個版本tim

Agger聽過其他語言都冇試過有呢種咁嘔心咁感覺 好似將中國=香港咁
大佬呢首係我哋嘅歌 唔好亂改好冇

幫推

我會咁睇
因為欣賞所以先取其改編
放上YouTube希望香港人都有共嗚
話比我哋知其實並不孤單

請問除咗參考原曲之外邊句歌詞有同化嘅意味

唔講嗰句都講埋
咁有骨氣就唔好同我講進攻功能組別
四年復四年永續社運
呢啲唔係叫革命 只係俾人利用嘅人血饅頭

今次真係敵人嘅敵人
你話佢哋偷歌我同意
不過借佢哋用又真係有著數喎
六月之前大家有共識
最緊要就可以燒到返上去
支那愈亂就愈好
如果呢首能夠成為支爆嘅起點
小小地一首歌咪俾佢哋用囉

國歌每次聽完好自豪自己係香港人

支爆之後先再打佢哋啦
共慘一日未死
大家一日無好日子過
佢哋係垃圾
不過班垃圾打埋算盤都係敵人嘅敵人吖

似曲線

係。但我都識一個大陸人係反共，笑Winnie the pooh，學廣東話，會笑笑口當面屌9啲小粉紅。可以話我係好好彩

好認同 正如陳秋實支持武統台灣 真係唔需要對中國人有過多幻想

難聽在唔啱音，蝗語本身就難聽，佢哋既煲冬瓜口音夾埋就仲更加難聽。效果好差。

但佢剪輯影果D片好有爭議
唔少所謂抗爭電影片段, 如果你知道context係帶諷刺成份,
大陸拍過唔少對民國果陣學生示威帶有質疑既片, 套野重要有少年毛澤東來自建黨偉業
果堆建乜大業或多或少暗諷抗議既人匪徒

到底大中華民族呢個概念係邊到黎 明明古代都係唔同國家同外族

借用 ok
Connect 就算啦
除非大灣區歸香港

人地拎首歌屌共產黨都叫影衰
你條柒頭潔癖得好撚嚴重

咪撚弱智啦 中華民國係大中華主義

可以合作但我地唔係爬緊同一座山

改得幾好
將啲詞變到易啲比中國人入口
如果首歌真係傳到出去比佢地唱咁就好，呢首歌本身啲旋律已經好撚激昂同有感染力。

雖然好憎班支那曱甴
但我相信全世界擁抱屬於呢個時代嘅價值嘅人都可以唱/改呢首歌
呢個先係時代革命
正如法國人都唔會話鳩人唱唔同語言嘅do you hear the people sing 做乜唔自己作一首
無經歷革命係唔會作到一首有共鳴屬於自己嘅歌的

赤壁之戰前，諸葛亮建議東聯孫權，北拒曹操。連登仔會話：「孫權咪又係只顧利益！唔會真心幫我地架。光復漢室係靠自己，收埋孫權皮啦！」

大中華情意結唔係問題，問題係為咗自己嘅情意結，去迫其他人配合

唔通靠連登仔反共咩

咪白痴啦
班小粉紅最撚多就係後生
洗撚曬入腦